一人n個強迫症OCD例子

我: 坐巴士如果d撚樣坐三個位中間或放個袋仔係個位，我一定會坐落去迫撚柒佢

我: 地鐵我一定叫d撚樣行入d唔好阻住後面d人入

關OCD咩撚野事